與其做無謂抗爭 不如全港大撤資 於海外成立絕亡港人流亡基金 令香港銀號擠提

佔中失敗 完全係因為佔錯地方
R痕都R唔中痕果個位

美中貿易戰之下
林鄭居然吹風話要中部水域填海
萬億投資用盡庫房所有存款
司馬昭之心 路人皆見

人貴自知
港共21年黎所謂基建完全為起而起 欠缺規劃
無一件唔係大白象
而家仲膽敢將中部水域人工島同玫瑰園計劃相提並論 無恥之至

既然大家已經可以預見香港將會一點一滴被港共敗光、比支那陰乾以救國
當港府庫房彈盡糧絕之時亦係香港大限2047

點解我地唔行前一步 直接放棄香港
以拯救我地廣東話族群最後一代既未來為目的
同港共玉石俱焚

既然我地要普選無普選 要民主無民主
政府又完全無視民意
我地就唯有出動最後武器

香港係金融中心 但係亦係香港既弱點
香港人對香港失去信心 香港銀行體系亦無法維持

香港人集體退回存款
於海外成立一個集體銀行純粹户口
接受全港市民存款
到時我地將會有機會同外國商討成立新香港

你想繼續比港共陰乾你地既血汗錢？
定係為自己、為自己所愛、為自己下一代打算？

依個只係小弟既一個信口雌黃既概念
至於可行性、可以點樣實行
大家不妨一齊討論一下

between
標題打錯字

應該係 絕望港人流亡明日基金 先啱

狡兔死 走狗烹
香港人遲早會踏上同新疆同藏民既同一命運

我地唯一可以做既就係好好利用我地僅餘既價值
以我地既萬億資本為我地既流亡未來好好打算

乖啦 講咁多個post最尾都係沉
呢到只係少數

取消關係法咪得囉

有一點希望大家緊記

港共的確專制兼大權在握
但係要推翻一個政府未必下下要見血

港共有咁大既bargaining power
無非係因為佢地掌握住全港既錢

只要香港人能夠於海外保本
港共既power自然下降

好多野都係由一少撮人開始討論然後推廣至全國

取消關係法係得 但係香港人點解要同港共一齊死

取消關係法
我地無提早準備既話就只會困獸鬥
永遠都逃唔出依個人間煉獄

陳雲自以為永續基本法係香港永續之法
但係始乎只有香港人全體徹底逃離支那魔掌先係唯一生存之道

港共只係握住全港既稅收，同壟斷咗武力

男子散佈擠提謠言被捕
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（九月二十七日）拘捕一名三十四歲男子，懷疑他於網上討論區散播消息，指一香港金融機構將會出現擠提，並呼籲公眾將存款提取。該名男子涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦被捕。

警方商業罪案調查科科技罪案組探員在本星期五（九月二十六日）發現上述討論區留言後，於今日下午在筲箕灣區將該名男子拘捕。他現正被扣留調查。

警方提醒市民，任何人如發放惡意虛假訊息，不但需要負上民事責任，根據《刑事罪行條例》，更有可能干犯有犯罪或不誠實意圖而取用電腦之罪名，一經定罪，最高可被判處監禁五年。

警方同時呼籲市民應正當合法地使用互聯網，不要傳送不負責任的訊息。

警察公共關係科新聞公布第五號

完

２００８年９月２７日（星期六）
香港時間２３時１２分

樓主講d野有機會犯法

我地無提早準備既話就只會困獸鬥？
咁提早準備咪得

港豬覺得會無事嗎？咁等港豬覺得會出事咪得

我地要係港元同港元資產貶值之前就要完成成個撤資過程

我又唔係話香港將會出現擠提

我係樓主就入admin台求del po

要驚都驚港共儲備既幾萬億，原本應該用係我地既教育，醫療開支等等，去晒唔應該去既地方好過

其實唔犯法

不過係依家港共打橫行既情況之下就好難講

依家唔用得呢條喇

關係法睇落就遲早會取消
不過唔知幾時

至於話要提早準備
點樣去同全體港人推廣再令其接受係一個大難題

到最後得果幾十億既話其實真係唔會有外國政府理我地

點解

銀行應該唔可以咁單純淨係存款
實要有管理層，有投資
冇可能有共識

另外有錢嘅人幾多係擺私人戶口
多數都係開公司錢滾錢
要喺香港生活嘅人咁做法政府實有方法搞你

仲有你冇可能有咁大號召力
有嘅話14年成個政總都拆左

睇你講野知你係左膠果種
成日ff有個方法可以好文明好程序化咁拎返政府權力
乜撚野佔中佔錯地方
佔中根本冇發生過
922罷課926圍公民廣場
之後三日香港人短暫勝利過，真係癱瘓左香港中心
930開始政府改變手法加上左膠岀黎膠化成件事，話要留條路俾消防救護，已經衰左了

成班潔癖港豬，冇腦唔讀史又冇邏輯，收檔啦

個行動名的確叫佔中呀嘛

老老豆豆我到而家都覺得佔公民廣場係極度無謂既事
唔去中環根本就威脅唔到港共

間銀行會點用啲存款我都唔知
純粹係一個概念黎

至於話政府實有方法搞
除非佢實施外匯管制

行乜撚野動？
你吹雞10月10號喺中環唱k冇人去

9月26另一班人覺得唱k冇意思去左金鐘燒野食燒到幾萬人join
你就走去人地個燒烤場話依家中環唱k正式開始？

自綁手腳和平佔中只係戴燿庭諗住照抄佔領華爾街，用個屎諗都知衰梗
俾人打完一身抄埋身份證就收皮啦，佔條撚

用屎忽諗*

佢個綁手綁腳佔中真係好撚戇鳩

大家一齊討論下

𠴱個係佔鐘來，唔係佔中
嚴格來講，發起人係班猶差

成班和理非等人抬走清場，又真係無乜用
唔係on9猶差非法禁錮班學生哥係公民廣場成晚，廁所都唔比去既話
唔會再煲到第二批人出來，亦都唔會再煲到有猶差出防暴亂打人亂噴椒，虐打gphone同放催淚彈
之後就一發不可收拾

你可以睇下銀行財政報表佢有幾多「流動現金」同埋佢有幾多「流動貸款（市民儲蓄）」，咁你睇番香港要求幾多銀行準備金咪知你要draw 佢幾多錢先會令佢融資出現問題

大家討論下

依位雲海巴打係咪真係雲海

陣間返到屋企上網check 下先

明知班人唔會反抗咪羞辱下佢地，要d囡囡用黑膠袋圍住當眾痾尿
仔就岀死力揻到塊面豬頭咁

926係政府第一次失算
魚革係第二次

香港會唔會降準？

香港無自己既貨幣政策 一切跟美國

利申Econ讀到中六

要既效果係，有好多人想提款，但提唔出

降存準其實無用，出大問題都唔會理standard係點，總之有錢就比人提咗去
存準只係規定要有幾多錢留係度，以免借貸過度多

另外，係要間銀行無錢再滾錢返來，所以一日半日無用

出動到催淚彈其實真係幾驚雅
學生算係有盡力憤起對抗其實亦係一個surprise

假如脫鉤呢？

剩係利息已經唔係跟緊

因為一跟住大加，供樓既隨時供唔起，到時就樓爆

返學留心聽歷史堂
你就唔會咁驚訝

點解要脫勾
要不是港紙=等值美金 港紙早就完蛋了

有錢佬有得套息差

其實係跟緊 香港金管局做緊美國聯邦儲備局既角色
而金管局借錢出黎既貼現窗利率係有跟
你睇到既只係市面銀行利率

無左膠係度阻手阻腳，就係順手

催淚彈其實一早準備好，但要猶差short Q左先有出現
然後成班垃圾又唔知發咩神經，係學堂係咁聽今天我，預習點樣發癲

香港近乎冇曬實業
好似只係一個俾人洗黑錢嘅地方

做金融講實業

其實炒樓炒股咪實業
好聽少少，就叫集資平台

邊間學校有教港史
仲有對上一次同今次相隔左幾多代

巴打可以考慮下改善態度

當時冇調咁多人手
一更警察真係對峙左好耐，開真槍都唔岀奇
應該話已經傳緊開左槍，冇網絡冇地鐵
其實當時預左會死，三四日冇沖涼臭到傻左

點知一返屋企再岀黎

一個地方得一個行業死梗啦

其實左膠真係要被清算

炒樓算咩實業
例如我買條三文魚切比你食
提供左切既服務 呢項服務係資本增值
咁咪貴過原本買一條三文魚

樓價不斷升既途中提供左咩資本增值？
就係無所以先叫泡沫

主要係洗白支那啲贜款
只要銀行體系崩潰
支那就再無人泵血比佢

最近嘅89年，北京，夠近未？
都係學生發起示威，未講其他國家

幾時自盡？

我唔係左膠

講到明係炒
冇創造到任何價值
樓唔洗講，必需品根本唔應該炒
股市/眾籌平台原意係好
但係泡沫太大，資訊唔透明
用黎呃錢多過發展實業
Kickstarter見到香港人已經等於呃錢

之前有磁能線/咖啡機，依家有假yashica,假digital back

關香港學生咩事

香港自從80年代開始
港英政府一直順從民意 亦都令好多學生政治冷感

而家講緊既係香港學生會武力對抗

切開咗層樓做好多個劏房
個名高檔咗
多咗個單位可以種票，有票可以賣

你咁講都係既
地產商自己切合安全例咪豪宅
自己切唔合例咪劏房

要好多人想提款但係提唔出

其實按照我一開頭個概念似乎係好自雙矛盾
一方面希望平穩撤資
撤資之後希望可以令佢擠提

其實係我地平穩撤資既同時
佢地亦都可以慢慢準備返啲現金
而且會響應既人應再無存款係香港既銀行
應一樣無能力做到擠提既條件

其實係咪只有轉移所有資產去外國會更直接

你個豬腦真係好撚閪柒蠢
民主運動之所以由學生發起係因為學生讀過歷史同埋識邏輯思考，知道民主先係更進步嘅社民型態，專制政權注定貧窮落後

我都唔期望你理解到

另外

武力對抗吹大左啦
一直只係防守，直到梁天琦

好明顯你只係睇新聞當了解左發生咩事

越講越柒

夜啦，收皮啦

最有錢既一早轉緊，唔係外匯儲備邊會跌

套息差又有，對前景無信心又有，走資又有

如果夠齊心一齊走就係
買起一個窮國家都得啦

對於你依啲自以為看透世事叻唔切既巴打 我當然唔係係你個level

Lm

我又冇話自己看透世事
不如你指出我邊句有讀錯？

夠齊心一人俾一蚊我都買到樓啦

我琴晚都喺度諗，不如一大批香港打工仔一齊同一時間調動啲強積金，唔買香港/大陸股票，買曬美股/歐洲股票。
自己有買股票嘅就放曬去

你返上大陸一人乞一蚊會變億萬富翁添

誠哥同班有錢佬又真係一早就轉緊

金管局數據
銀行體系客戶存款 港元存款
2018年7月為67283億

但係作為一般小市民集合力量一齊又有無機

無錢叫做外幣咋

大把港人層樓仲有20年未供完 你叫佢地點撤資？

我覺得呼籲全港市民使用美金做日常交易

藉此架空港元 引發金融體制奔潰

呢個幻想比樓主果個實際d 可行性都高d

計下數
當400萬工作人口
$6,728,300,000,000 / 4,000,000

只要每人draw 到1,682,000 你既諗法就成事了

我一早講到明我係到鳩up 亦都唔知到底可唔可行

不過老實講句 暫時黎睇我覺得啲人會用冥幣都唔會用美金

打算買到每個月派100鎂既美債為止

依到有篇積金局統計

本港 387 萬 就業人口中，僱員及自僱人士 1 的 數目分別佔 355 萬及 31 萬，另外 約有 1.2萬人為無酬家庭從業員。

至於巴打你話400萬人平均拎到168萬出黎就成事
其實有幾多30歲以下人士會有168萬存款
睇完你講之後個感覺上要target既人應該係30歲甚至35歲以上人士

其實引發社經癱瘓係最有效嘅事

比起出面個唔得罪政府而又想成立自治政府嗰個post可行好多

值得研究推廣

晨早就擺哂d錢係外國銀行

強積金總資產達8567億 等於政府財儲78%

強制性公積金計劃管理局主席黃友嘉今(6日)在網頁發表網誌，以「為何要有『強迫金』？」為題，回應有意見認為設立強制性退休供款實有「強迫金」之嫌，質疑強積金存在的必要。

黃友嘉表示，有工作10年的年輕人自稱為「月光族」，起初對強積金不以為意，首次收到周年權益報表亦顯示戶口只有數千港元，但時至今日已有近30萬「強迫金」。黃指，強積金的總資產在2018年3月底達8567億港元，數目約相當於政府財政儲備的78%。根據積金局估算，至2020年強積金總資產可望達1萬億港元。

黃認為，這些「迫」出來的儲蓄都記錄在各自成員的強積金戶口內，用作退休儲備，同時亦是香港社會應付未來人口高齡化的重要資產。

網誌又提到，強積金構思是為打工仔「先儲未來錢」，對強積金計劃作出的供款愈多，儲蓄成果就可能會越豐盛，又強調儲蓄成果不受他人投資影響，符合經濟學公平原則。

唔怪得港共咁雄心萬丈
基本上係真係拎我地既血汗錢去賭

講返巴打個諗法 8500億入邊既分佈

按 表 III.4.3, 8500億入面有60%係投資係香港資產
而按照巴打既概念，將會係動用8500億入面既39%轉為投資歐美股票
即係大概3300億

3300億會對香港股市造成乜野影響 請大家討論

巴打身體力行

又一齊睇下銀行體系存款結餘分佈

美元存款咁多既

我又唔係咁睇

果個post講既民間政府真係得民心而成立既話一定會得罪港共而比港共打壓

而我依個post主要目的係為香港人積聚力量
就算要同港共談判又好 真係要逃出香港去外國覓地建立新香港都好
無錢就一定無人會理我地

好簡單 香港人點解對南亞、越南難民咁反感？
即使歐洲左膠當道，歐洲人亦都開始嫌棄中東難民？
好現實 就係因為難民無錢

既然香港政府擺明車馬係為支那服務
香港人遲早亦會成為棄子 到時只會成為難民
點樣先唔會踏上南亞、越南、中東難民既舊路?
其實依個先係首要考慮既問題

開post 講到要癱瘓香港金融體系其實只係嘩眾取寵吸引大家參與討論
同大家講返聲sorry先

加多句 係依個階段其實大家應該keep all possible options open for discussions

海外基金work架
Jews都係帶錢走佬等復國（雖然香港人遠比唔上jews)
不過睇香港人格驚一陣又有人拎個名cap水走佬食曬人地

儲緊首期、有港樓個班彩你都傻

剩返d窮撚，撒得幾多資

其實都諗緊點樣先至可以妨止到cap水走佬

樓奴

你睇下上面銀行體系啲數據先

"佔中失敗 完全係因為佔錯地方
R痕都R唔中痕果個位"

totally agree with u

其實好多人呢10年有錢左好多，
舉個例我老細去開舊式米鋪，上年執左，佢問米鋪老細做咩唔做，人地話賣左間鋪執差唔多5千萬。好多人都見唔到香港末落架

我都講過，香港人自救好過等政客做野，更加唔好講今日D政客會唔會幫你

反正家下香港個勢一係就迫你去支那大灣人，一係就離開香港去第二度，仲講咩家在香港姐

今時今日個共匪就係走緊去納粹路線

早D救自己做Dunkirk式撤退好過出事先搞Schindler's List

不過呢個方法最大問題係仲有邊個西方/民主國家肯咁樣收香港人 & 同香港平民Deal(呢方面或者你都可以成立團體)

資金方面就算某程度上可以眾籌但又有邊個信得過唔會食夾棍

所以仲後生果班，如果對英文無咩抗拒，我都係叫佢地盡早去外國攞左Second Passport保障左自己先，攞完最好就直情去申請退出中國國籍先夠安全

銀行撒唔撒資，都唔係你班窮撚可以左右

銀行撤唔撤資當然唔係香港人左右
不過香港人可以提出自己既存款

除非你話自己既存款點樣運用存放係邊都唔可以自己左右

9月30日有朋友同金鐘班友講「佔領港交所先有用」畀人當佢左膠

做緊呢件事，但因為自己唔係專業工，而家要轉行搵份移到民嘅工

身邊有唔少人成日話要身土不二同香港共存亡

屌，連自己都顧唔掂，點救香港呀

不斷勸人移民，轉移曬啲嘢同留後路後再同支那死過好過

無錯 的確我係咁諗
銀彈絕對係一個優勢黎

個後著只係流亡海外

港交所簡直就正中紅心

如果可以令香港停市兩日
兩日就夠 足以吸引全球注目

總好過金鐘旺角 唔知為乜

老老豆豆 就算要佔金鐘都唔好佔得咁柒

睇下人地台仔 人地又係學生我地又係學生
人地太陽花運動一出動就係佔領國會
係衝左入去佔領
唔係佔領出面個廣場
人地就成功令國民黨跪低

大大個例子係到
香港就偏偏係要玩乜野和理非
係啦 比你得到好多人支持啦
結果呢？

香港人最叻就淨係識得用階段性勝利黎打飛機

諗住搵邊行

應該支持偉大中國 針對美國煲大件事佢
加速美國打鳩支那
廢事佢到時鳩縮 彈出彈入 美國又唔出手
到時中共又可以再玩幾廿年

認真討論，你覺得有幾多連登仔陪你癲，同埋果班連登仔可以有幾錢可以令到銀行擠提

點解你會以為全港都係反共既獨派
唔好睇得獨派咁高啦
事實獨派係香港係極少數
有錢既獨派少之又少
你以為你地可以玩出咩花樣？

我鳩up架炸

好多野都係一少撮人發口痕up下up下咁up左出黎架啦

黃毓民十年前係立法會掟蕉夠神人共憤
幾年之後本土派夠比人話異端邪說
結果咪遍地開花

港獨係極少數我都知
不過咁代表事情有好大既發展空間

香港人：「要返工，不了」
香港人就係自私，阻人搵錢，冇人會理你，香港人就係賤種

全連登狗退哂都唔知佔唔佔1%

發夢聽過令銀行擠提唔難，做到個排隊風就得

即係30萬連登仔，存款1萬落某中小型銀行

然後夾定連續兩星期12個工作日到總行/旺角/荃灣/沙田最大分行排隊提款，每日每分行6000人排隊，全港市民就會跟風提款

提30億現金唔多，人群效應20/80，就提到150億現金。中小型銀行疊十座銀紙山都提乾

約埋一齊提款就唔犯法

fatfat到時候可以輕易買樓接盤

有錢佬理得你死
窮人先搞呢d

你話我聽邊到遍地開花呀

唔怕話你知，真係有錢果堆同外資一早已經慢慢走緊，但總無可能一夜走清

到你知果陣，香港平民只有墊屍底份

香港玩完係遲早既事，世界唔會關心，支那唔會緊張，港共政府更加無所謂，因為e個係任務

全連登都支持
仲唔算？

有興趣
推

咁都agree即係同樓主一樣，得把口
睇完新聞當自己知發生咩事

咁你當時有冇行入港交所？

呢位巴打岀po踩港獨都幾勤力

都幾肯定你連落場都冇落
得把口廢up
臺灣國會個結構點同新政總比
新界東北撥款果期衝擊過三次吐
行到煲底個大門已經係包圍網
兩重防彈玻璃
門，冇門柄，613之後仲有移動鐵欄

公民廣場仲要加埋鐵閘
你入俾我睇丫

當時係有幾個義士蒙面爆左玻璃，即刻俾左膠圍屌

係咪你丫樓主？

毅進星 $100

我戶口有$300 已準備好鍵國等緊樓豬指示

其實港獨唔係小朋友玩泥沙 好多人太天真以為真係叫下口號同警察碰撞下就可以成功？你有冇捨棄一切既決心呀？例如同屋企人分離，or屋企人比人搞，坐政治監之類 冇咁既覺悟就唔好諗太多無謂嘢啦

30萬連登仔

加油，條命始終係自己，唔好輕易交係共匪同港共狗官手上

300萬打工仔加埋有幾多錢？

你咪繼續用你啲階段性勝利黎打飛機囉
繼續用loser既心理去享受過程唔好重視結果

佢不嬲都反港獨 好似係啲泛民支持者黎

作為一個討論區去討論下還好
行動既話就梗係唔可以單靠連登

所以先話去金鐘唔知有乜為

係你啲垃圾先會擁抱失敗

我自己一個行入去買股票？

你依啲廢人到左今時今日都仲唔願意承認佔中失敗就知你有幾盟塞
同你講多都晒氣 你自己打飛機

唔算 我淨係見到有斷個本土派議員入左立法會
總算講得上多左人接受

其實真係唔知你係當自己有落場就看透世事定係睇左新聞之後加幾句就當自己理解左

對閣下總結就只有如下
一係就有勇無謀
一係就逃避現實

( Show Blocked User - 飛天意麵神 )

反正你都淨係係到撩交嗌
同班泛民打手一樣
一講到泛民唔好就jer住你黎屌
唔好晒大家時間
反正我唔係要係到同你討論佔中

一唔係就係同五毛一樣不停令個討論out fo

以下將繼續圍爐 大家唔好理佢
大家講返點樣可以用金融手段令港共跪低

九唔撚搭八

自己拎住個鍵盤ff
問人點解唔乜乜，點解唔乜
諗埋d一睇就知行唔通嘅屎橋就當自己諸葛亮

你又話臺仔佔國會大樓好有用

咁政總喺金鐘，唔去金鐘去邊？
你有冇研究過要點先入到去？
定係根本去都未去過

我就發夢見到嘅姐
不過你講嘅野完全暴露囇你唔知前因後果，唔知現場發生咩事

政府唔理你
遊行示威有撚用
要政府聽你話
唯一嘅途徑係威脅

撤資聽落幾有用

又九唔搭八仲屈我講野

我一開始就話佔中根本冇開始過，係你自己喺度佔中佔中

柒左口啞啞就語無倫次仲要block人

推

一個負皮肯定係樓主條柒頭

駁唔到丫？

起碼拎左個全民公投先叫階段性勝利啦
到時全部侯選人都係中共揀出黎既
咪再出黎佔過

階段性勝利又唔要, 要一步去到最終目的
但又唔佔入去最重要既地點, 佔出邊廣場
兩頭唔到岸咁

係到玩精神上既階段性勝利唔知做乜

仲有果啲咩遍地開花都係on9架
人地佔重要地方
你就咩遍地開花去埋啲方便你既地方, 去旺角做乜鳩
直接遍地開花人人係自己屋企樓下公園坐啦笨